[扮工動物園] 那有一天不故障之星期二

仲未返到公司

早晨

今日放假

早~
繼續癈青生活

廢鐵成功爭取癱瘓香港

達陣了...早餐ed..開工了

0830喺九龍塘等到而家都未上到車

咁痴線

早晨
聽日放假啊
開心啲啦

正

十分鐘前上到
但仲係九龍塘月台無郁過

屌我啲同事又返撚哂
又得我返唔到
上次山竹又係我

咁住嘅地點唔同冇計嫁

有啲同區搭巴士返咗
我仲係九龍塘

我都好後悔今日唔直接坐巴士
我係:
西鐵＞美乎等＞放棄＞回荃西＞行去荃灣＞巴士

港鐵係影響唔到我嘅心情嘅

咁無計了，同事塔巴士

路面都塞到爆啦

早阿

呀哈姐

係呀

AHA~~~~~~~~~~~

今日咁活潑上返post

蛋蛋!好耐無見 係咪又去左旅行?

杯杯

係呀
去咗清邁！

你話我? 定蛋

清邁有咩玩架

蛋
你都係, 之前有排唔見你

坐電車返工

半個鐘前終於返到公司
腳仔軟

今晚要去洗樓

之前潛左陣
依家又見返我了

留言姐

眼訓想覺覺

上多d黎, 呢排冷清

借個膊頭比你

好的 杯杯都上黎一齊吹水

冇比人召喚走去開會都會上

有廟，有大象，馬沙池，泰菜cooking class，剌蝟cafe，book咗間有infinity pool 日日游水！

電車暢順？
我朋友上環去鰂魚涌暢順

我又要！

一人一邊

咁我呢

冇位lu

好在灣荃無開早更